[急症爆料]急症每日都放走大陸有症狀病人

我係急症醫生
我地急症每日都放走大陸有症狀病人
（不止一間）

政府現有準則：
1. （肺炎/發燒/傷風感冒） + （14日內去過湖北/大陸醫院/接觸過確診） -> 呈報+空氣隔離+病毒測試
2. 肺炎 + （14日內去過大陸/群體爆發/醫護人員） -> 空氣隔離+病毒測試
3. 肺炎 -> 檢疫病房+病毒測試

啲承認去過大陸（特別是廣東）而有傷風感冒症狀嘅病人，因為未符合呈報準則，無得入急症室嘅負壓/隔離房，就會被安排坐係在大堂等侯，跟著就入普通房睇症，再到無保護的X光房照肺。依D病人肺片無野的話，因為未符合檢疫準則，上司往往唔准我地收入院做病毒測試（規矩係所有入院要請示senior)。聯網規定在急症不能做病毒測試，因為放病人走之後驗出陽性成件事會好唔妥。所以最終只能就咁放佢出院。

結果就係去過大陸嘅輕症病人，即使驚自己武肺，通常都無得做test就要返回社區。

係2月8號之後來港要強制檢疫既人，如果因爲有症狀偷走出來求醫，可能都會係無test做。

依個漏洞，香港人唔知，政府唔知，只有急症醫護獨自無奈，請大家輕輕一推，share俾大家知。

解決方法:
1.依類去過大陸嘅傷風感冒（上呼吸道）症狀病人應該被納入檢疫凖則，入院到surveillance ward（檢疫病房）做test
2.如果到有一日唔夠病床收輕症，應該效仿澳門，沒有身分證的話，經醫生評估適合出院後由檢疫人員強制遣返內地治療; 香港病人做test後以家居手環（最好頸環--除唔到、遮唔到）隔離直至覆檢陰性
3.如發現2月8後來港的來求診，同事記著照完X光後報警告佢違反隔離令，再call衛生署睇下點做test

P.S. 另一漏洞：急症/隔離病房同事如有傷風感冒都未入test criteria

push

push2

push3

幫push

b

push5

唔知可以點做，唯有幫你推

醫生巴

推

推，你有冇入 HAEA??

當然有

有咩可以幫到手？

推爆佢

share

pish

有冇 forward to 工會

推 如有入醫生會請即離會

推呀

巴打保重身體

幫推

其實共產黨擺明係要整爆香港架啦

大家諗住點做？

因為放病人走之後驗出陽性成件事會好唔妥
ed人間垃圾高層仲叫前線緊守崗位

你夠唔夠口罩

Push

多謝醫生

預左啦 成個醫療糸統都會爆

無奈推

遲早大爆發

辛苦你，畢業冇耐就係前線作戰

屌 港共必死

咁香港人肯罷工未？

721

push6

仆街政府

不如同公會or 陳沛然講睇下會唔會爆大佢？

掌握證據
揾有線、Now...etc既媒體炒大佢
呢單直情係自打班冗官既嘴

保住條命！
好多嘅其實就算知都控制唔到

情況咪同武漢12月中醫院一樣

P牌推唔郁

咁如果無發燒得咳幾聲同埋心口唔舒服
係咪都係無得做化驗？

推 再唔大三罷 香港等死

今日4:30 記者可以幫手問

推推推

其實有冇再細分啲咩病徵

Push!
Stay safe dear!

管理層為咗壓低確診數字全面腐敗

屌
推

。

唔夠裝備都可以繼續番嫁

爆緊

預咗，買豬咀啦，失控架啦

香港淪落到咁

推啊屌殺人政權

同支那一尻樣 唔岩少少都唔收

up

點會唔知？ 香港人選擇唔出聲個刻都預左。

成班友呢半年好似訓撚著左咁

依加越嚟越覺得隻肺炎是大陸整出嚟，再叫林鄭假封關毒害香港人

今次真攬炒

推到有記者見到

因為診所再冇口罩派、已經有人唔帶直接入左黎、由其d 叉仔、重有d人狂咳、真係困獸鬥了

幫巴打push到dr.樓豬睇到

有心

推上熱門

推
推
推

幫推先

Pish

如果係症都收
根本無可能收得晒

你識唔識變形？

有d撚樣虛報....
講真，同埋就算佢冇上大陸，佢屋企人上左大陸一樣收皮.....
就算我做私家....我呢排都聽過有d patient係問佢有冇返大陸係依依哦哦，一時一樣....

冇啦
一定要社區爆發
香港人先識驚識去罷工
醫護小心，保住條命

好想幫推

大家都知醫管局果幾招
唔驗就可以少啲確診人數維穩成功

手足 保重呀

pus

香港根本就冇可能應付到咁大堆潛在patient

推啊屌

除咗自求多福我都唔知講咩好

唔封關預左

難怪其他國家確診多香港咁多

結果記者問左呢題未

巴打保重

唔知點幫巴打，只可幫推

玩撚完

預期之中 唉

根本就係想社區大爆發清洗人口

放走晒, 就唔駛入院醫, 無謂浪費珍貴資源, 留返俾有需要嘅香港人用.

咁哩D生化人就會繼續周街走, 反正由一月到而家都放咗咁多入嚟, 進進出出周圍噴口水飛沬周圍摸, 社區感染風險早已係Max

神奇嘅係拖到而家香港只係得三十幾個case, 仲要少過熱帶地方嘅坡仔, 全因為香港人SARS奶過鑊勁, 又經過大半年嘅抗爭, 早就唔Q信支共同港共話冇事嘅宣傳, 一月就開始戴口罩, 停課, home office... 全民盡能力自行防疫自救減低中招風險

如果一有懷疑就送晒班友入院, 好快就會谷爆香港醫院, 班大話王留醫時仲會感染埋D病人同醫護, 醫院隨時好以武漢協和咁團滅, 到時仲死得快D

現時最合理嘅做法, 就係有得班生化人係街上自生自滅, 隨時行街時暈低死咗, 慳返唔駛醫, 各位就只有在這個月內少出街戴口罩勤洗手, 匿埋做宅男宅女靜待疫情過去

推比多d人睇

連登果然係臥虎藏龍之地

push.

放啲病毒載體落嚟，害完醫護再由佢哋周街走

721831

醫生樓主小心呀自己

無

ok.. 咁我睇番普通診所先..

支那狗唔播毒就無得爆發
唔爆發就無得攬炒

自求多福 藍醫護

走咁多個通緝得幾多個

推 為政治正確 不惜社區爆發！

唔罷工自保就等死啦你

lm

咁點先有

而家大陸話個病毒測試得30-50%準，即係話50-70%真係有事嘅病人測試結果都只會顯示陰性
(大陸網站)